唔訓既你 依家做緊咩野?

仲想開post tim

十卜樓豬

一齊負評此post!

負評是我給的 請樓豬好好反省

各位ching好波

樓豬自己正皮

我都負左oj?

開完會比人負皮

我的負皮也是愛

點解

因為我愛樓豬

已負皮

哇頂
之前個腳比蚊咬跟住r到甩皮再結焦
早排甩焦無為意就有個瘡咁
頭先又r 個瘡爆左就手痕擠下佢
有條毛飛左出嚟 連毛囊

給負評=愛樓豬❤️

好治癒

真係飛出嚟 凌空再跌落手背

好恐怖

岩岩吱爆左粒寄生左好耐冇膿頭既瘡
d膿必出黎果下治癒過睇youtube

聽緊思覺失調

我都生咗粒瘡 好日都唔出 一出就好毒

樣樣都有時限 今日你唔識珍惜我
他日我減肥得左之後 我一定唔會回頭

第日就唔志在咖啦

呢句真

仆街 我一世人都記得 點對我

同時我好多謝 一直係我身邊支持我既人
講多冇謂 用行動去報答你地

俾左正皮

加油清

正皮=超越生死的愛

要放上心咩 第日遇到個更加好就夠啦

.....

記得你先算

吱埋呢粒塊面終於冇瘡
爛面爛左一年幾!!!!!!!!!!
between 你皮膚好好

有兩位清對樓豬懷著超越生死嘅愛

恥笑開始

毛孔好大
其實忍住化少啲妝 努力去印 一年半載就滑返

記住呀
回頭真係好柒

不了

又到星期一

我掙扎緊開sem化唔化好上個sem日日化 唔化就帶口罩驚嚇親人
我諗早訓去印會事半功倍 但難左d

好行唔送

唔洗返工

港豬

佢好難唔記得我 我係同學聚會上面自爆同佢啲野

我個邊好靜

Ok

搽下去印product 果酸(唔好亂做)

飲檸檬水 早瞓 做下運動 新陳代謝快啲換皮都快啲

返學wfc啦 皮膚要緊 都有仔仔怕咩人望

請留步

達人
岩皮膚好就唔洗化妝遮住

我愛水狗

有咩可以整走黑眼圈 同面太多油了

前日有強 今日有烏英
我崩潰了

唔係達人 我中二三成個額頭都暗瘡
嗰時返學一得閒就用水洗面/用水濕紙巾抹面/用保濕spray噴完再抹
塊面keep住清爽同生少勁多暗瘡
到而家接近冇暗瘡

冇咖啦 我黑眼圈釘死咗
面油就用水洗多啲面 夜晚一次洗面膏+保濕

早睡~

強真係不了

保濕可以買咩

我覺得個底好乾 搽勁多野都係乾肌研都搞唔掂 要用植物油

自己去試下 我用嘅就偏清爽 爽膚水都ok

點樣清黑頭

得閒敷下保濕mask
我而家都勁乾

強烈推薦lush 薄荷mask 好撚正

ig :
呢間賣天然護膚品 買左枝花水比男朋友噴 佢用黎噴暗瘡 一晚之後d暗瘡謝晒
同埋買左舊皂比佢洗背隻 洗完背隻都冇再生瘡

唔想面對聽日要返工

真係要勁密fu先得

冇得清 我用深層清潔mask>痴黑頭>保濕mask(收毛孔)
Keep到幾日又嚟過

巧想試lush

不了 用過 太刺激

變咗美容post

我之前係fb睇用牙膏搽鼻 等5分鐘
再用牙線棒整走佢

我都要返 1個鐘

好拿

只用呢個 其他太多香料 不了

睇書先

U敏感肌？

試！好用！

龍虎豹？

No ah不過唔太鍾意重薄荷嘢 太涼

返6日呀屌

要弱了 交返個場俾樓豬

早幾日行過𠥔景 嚴重俾人吹奏

我一個月冇假放

賤人

On9學生妹商場仔

大埔太和個邊好正 好多好野食

天日去港島工作

咁我至少有四日假

我同佢大家咁話啦

撈咩呀而家

唔話你豬

我也是賤人

好似好多野食 食得得3樣 我用70蚊到
呢個價錢係油麻地 我可以食到嘔

葵廣啦

其實我同佢發生過咩 我冇打算爆出黎
佢居然將件事當笑話咁講
我個下唔撚爆9佢 我仲姓減

當我無講過

世界級呀葵廣
個手卷好食到仆街

d bath boom用唔著
冇浴缸

唔值咖 冷麵都好貴

巧

我冇天地堂啦

淫賤missy琴學生特輯

我都想睇

打工皇帝

幾時過嚟

葵廣1.5$ 1包

我最近可以成日黎

唔比

又話叫希縮？

你姓死
死肥仔

叫啦屌

其實我冇心吹奏港島
不過西灣河個邊有個商場仔
屌佢 迷你葵廣咁樣
好撚正 仲可以去公園食住野談情

個邊屋苑樓下有齊KFC M記 太興 Pizza Hut
大快活 大家樂
他媽的不行了

停雨未

未呀

好快就回到現實

聽日星期一大家辛苦哂

葵廣依家D鋪點
兩年冇去過

成日見到樓豬個名都會諗起布朗尼

商場仔個個係太安樓
屋苑個個應該係筲箕灣個邊

只係多野食既旺中

係唔知雞記係邊姐
其他agger既

好耐冇食厚興瑜手撕雞

佢講個間雞記係天悅個邊

師兄實在太犀利 去完太安全一次
真係翻唔到轉頭

屌馬會對面果間
等我諗住去屌下雞記

岩岩先食完太安樓

有間買魚蛋好食到仆街
串牛丸同朋友食 3串起跳

賣魚蛋
幾百間啊

我岩岩都係

個環境世界級 個區又靜 野又好食
九龍撚做到

冇你講到咁誇喎

個間冇得堂食 只可以外賣 係門口隔離

我知道我好跨 我住左油尖旺 19年
小食黎講 冇咩係值得吹奏

聽日返鬼國

一定係魚蛋佬

如果大家有去廟街就知
吳松街個邊個個好 榕樹頭個邊個個好
係冇咩可以吹奏

一d都唔靜
入夜有南亞
未入夜就實有條排海南雞既人龍

淨係知榕樹頭勁多玩具賣

去過一次就難以忘懷

冇一次撞到

以前好食d

撞到都唔知你係邊個啦

好撚多呀 之前個朋友生日買左個假閪俾佢

其實冇食過
聽講幾好食

邊間海南雞

仲有兩餸飯

我好鐘意食個牛丸

次次都話約
次次都各自去

好出名果間

我通常自己去 日日返屋企之前就會去

不過如果大家黎佐敦 我可以推介幾間俾大家

海南雞 兩餸飯 牛雜檔
真係逼過過年過關

去過一次廟街仲行左入個休憩處個d公園
勁多雞喺度玩電話
他媽的師兄仲話唔小心行錯路之後同我哥一人一邊拖住我行得勁快

廟街啊姐三舊

對面珍珠奶茶好飲

屌我又係
食完野就搭車上山

如果你自己一個人 佢會話叫雞有八折

下？

果間街真係乜柒都有
雪鳩pancake

50m?

我隔離兩個傻仔望都唔敢望 拖到我勁實之後急步行

梗係7799
4蚊搭佢果段路仔
不了

我地住得好近

個個都知我住耀東

我住燒鵝個邊

呢個唔識

哦深井

佐敦必食之一 新強記
如果你住佐敦你未食過 新強記燒味飯
你咪話自己住佐敦 仆街特別係叉燒
真係明爐炮製 肥叉多汁入囗即溶
瘦叉有咬口 半肥瘦係拎到平衡點

燒鵝都係好好買 170一隻
多汁肉地好 正到仆街

雙拼都係30蚊到。。。

未食過
之前係佑寧堂果邊返工

以前住過一段時間

rich

30咁抵

暫住姐

絕對可以食下

深井

冇錯 我都估唔到30幾食到呢個質素
睇個舖面 幾多中年老坑幾多咁
大個至知 識食街坊街里
食親燒味都係新強記

我暫住都係住返同一個屋苑咋

有冇想睇推介呀仲？

我成日打開窗聞到嘉頓整包味

碧堤？

黎緊成日去灣仔 有咩好食

對

green common

原來你先係大佬 你先係真正嘅rich

你地成日食好野

好貴架？

我成日食鳯城 豬扒包同麵都好好食

畢拿以後

SSP D檔加價加到
下次去試下先

絕對冇伏你

你依家先知自己有錢咩

幾多人位於山之巔俯瞰我的凌亂

淨係知私樓

唔平囉

Buttner=richest

碧堤半島 Bellagio 青山公路深井段33號
歷史成交
屋苑專頁
近期呎價
實 | $11,288 /呎 ($10,087 ~ $12,755/呎) 比上月 4.3% 建 | $8,560 /呎 ($7,733 ~ $9,497/呎) 比上月 5.2%

你卻要生存

尚要

12/06/2017 1期 7座 低層 D室 $888萬 755呎 1,010呎 $11,762/呎 $8,792/呎

好撚宏偉的
成日經過都咁覺得

住5x樓

掙扎中

用唔平黎形容 你地都幾有錢...

因為我都唔知樓價 唔識答

我唔知+1

如何

仲有乜推薦？
次次返香港都覺得減乜撚野肥 返鬼國自然會瘦架啦

你好

又曬$$$$$$$$

一直都覺

高層 仲貴

你一係快手上
一係收皮
咪玩9自己啦

傻佬 我想食軟飯oj

我都想

我煮意粉叻d

添記法式麵包 40蚊一個
入面有扎肉 肥豬肉 豬手之類
面層搭配唔菜 青瓜之類 十分惹味

個爐老細用左40年 舊式整法
個包外脆內軟

仲7蚊個蒜蓉包 焗到層面金黃色
之前同EX 2個人食一個

蛋糕呢

去左未

依度得我一個窮撚

收左手了

處女座

愛你愛在西元前

加埋我

Detail

你係嘈撚姐 靜啦又蝦窮人

金牛仔

唔會咁岩識到你crush啦放心

天蠍仔

收嗲

好大雨

賤人也是

其實係我

天蠍好有吸引力

唔識星座
上次無啦啦入友post比條應該女黎既星座撚屌到仆街

?

窮撚已經無樽鹽 現在連我的人權都要被奪去了嗎唔比人說話

快手落完佢聽日好天is ok

唔識打隱藏留言

一定要好天呀

佢廢柴

信仔我地去食麻辣火鍋

你自己都答左啦咪鵪春咁樣囉

剪緊指甲

落雨聲好好聽

岩呀

即係買樓唔洗睇價錢

姐係點 雖然我都係

下唔好玩我啦 下星期又要去食g bowl
聽日又返鬼國去d咩美食之旅
我唔想食野呀好憎

怕辣...

開個utube 10個鐘都有得你聽啦
唔想濕噠噠呀

爸爸我想住比華利山牙

我好撚憎天蠍固執到仆街 包咬頸
男朋友係蠍

好正
不過我應該可以一個人解決哂

係屋企就舒服 不過岀街又濕又熱

樓豬

金牛真是人地對自己好少少就咁
咪亂諗啦
不過你自己鍾意既咪去馬 當係你追佢囉

呀屌
你個fd係咪睇左manson條片
500幾蚊一個團車出車入果到

仔我地執埋d野搬屋啦

今晚訓鵝頸橋呀

講左n次 心情好既就wtsapp你講啦

令我上心既到目前為止得兩條友
一個係廢柴賤人仆街仔
另一個呢 水瓶座既

咁咪係囉 戴個headphone聽啦落雨聲就 唔好9c

比人打中下巴
但係擦損膝頭

我有時候都係咁

唔關事
我同佢去左依d團好多年啦

麻煩所有天蠍仆街死thx

都好呀 唔想再訓城門河了 夜晚好凍

天蠍係唔撚會realize自己固執
因為會覺得自己係道理/道理係佢果面
所有人都要聽佢點
好撚煩呀

叫我?

咩事

好冇玩我都心郁左想去

你地咩關係先

再見

有無人我識架

下我諗住好天返就訓吐露港架喎

踢波

都是果句啦唔好信咁多星座

yup
plz go die

好呀

仆街死輕鬆喇

第一城撚？同樓豬近喎

男仔一定要識踢波

未有女 就要死

算係呢個post同我最近既人
利申大西北

不嬲都唔care行程
Care同邊個去架姐

教我踢

佢去左玩占卜 條友又係話佢固執佢終於開始發現自己真係固執

可能係我
thx

打波先型
Gay test failed

好行

艾力克就識

咁快手上啦
反正唔同圈子啦之後 7左咪算數

岩岩做左樣柒事

我女仔

no

見你咁幽默比你死得爽d咋

咁遠我點返學呀 搭車好貴

7.7

咁我教你踢

可能死左有呢

yes I am playing for Man City

足球隊長大既人

有無還拖

樣子幽默

你見識少

我睇完片都覺得同d人鳩下鳩下先開心唔係實悶到仆街

嘩

你柒開

同意
打波既男仔可以同我一齊打

唔需要 我以前放左學7成時間喺男足校隊過

反而信占卜 仲撚無腦過星座

我係世界已經係柒事

咁大個人都唔識游水 渣ga

識架
膊頭撞中下巴
牙冇事
反而落地損膝頭

真 都係果句 中學真係無女睇踢波咁制
打波勁多女

咁你教我踢

我師兄同哥都係猁

富豪花園 hello

但全部都天蠍

中同大把野傾啦

講好咪爆出去咪得

公司gp每晚都會出第二日要返工既pt既duty
我睇錯更表以為聽日要返工 係gp到問佢係咪漏左我
一秒後發現自己睇錯好柒呀屌

唔好咁口臭啦

嘩好型啊
利申有份嗌

腳指尾都幽默

我呢 的幾下波就得
其他不了

屌你老母

真！

我中學個陣 打社際 班際有女支持架
班足踢左都冇人知

好波

踢波先正

係咪先 一齊囉

同蘭貧友去牙？

要食女一定係打波
要基情一定係踢波

利撚成日打丁

出黎做野 無時間踢 得閒幫下人踢業餘聯賽玩下

=.=

踢波真是好狼死好彩放棄左

清醒返d未

我垃圾姐

Long time no see

屌講錯 係塔羅不過都係果樣野啦
但條友占完出黎話叫佢錫多d女朋友 話見到女朋友一齊得好辛苦叫佢注意下
之後果晚佢見我玩switch玩得好開心 話同我一齊儲錢買之前叫極都唔肯買

有錢人

不了
一堆柒頭

我有個師兄 班足做後備之後幫我擋波
比條女話好型然後唔知點樣得左米

我都有 打波真是睇到我出晒水

你富豪

占左幾年都話我無拖拍

全部同我打完仆街死

去曬太陽既姐
又曬到紅卜卜

岩聽
不過其實你地靚仔足波果班柒先係咁姐
我地足波都無女睇因為無靚仔

我明顯係gay埋一份

好毒
我受哂is ok

佢ok既咪係囉
已經冇再同佢講過去旅行既野盞嘈

我個邊足球校隊有d睇得下

學校藍球排球先有女睇
足球呀婆都唔睇

女追男隔層紗呀聽過未

今日唔錯
識分左右

跑唔郁咋你

其實係我垃圾

HI BB

係女黎睇 高已經可以
我個隊4個米8 我米75

屌你 我做左6年影相
我係阿婆？

認錯人

不了
有個帶左條女黎睇兩次
比人踢左出隊

追我 0.01 超薄更薄

轉基即刻有

屌認真鳩up我都曉啦

好明顯係你個邊 至有人睇姐

最近點

個場太大睇唔到樣

ching好幽默
就快有女

我學校姐

失業

禾就是成功的例子

足球
狗也不屌
利串狗

打龍洗咩跑

心碎左

米8有幾高姐

難貧友都唔比我去睇佢打波
話會比人笑

有次贏波 師兄衝埋嚟抱起我跑左差不多半個場
隊友們:

哦姐係沙角

我由入依個post開始到依家都未有女
我入依個post應該係2011年

拿我冇搵塔羅條友夾定架

濱景

唔餓死就得啦

如果好明顯係地理因素啦
足球下下咁遠 邊到有人會行過去睇
仲慘係大熱天時

打波係學校就打到 唔洗出去
所以至多人睇

我做影相有放相去fb d女發現原來踢波都幾好j
就嚟睇啦

HI BBS

你咁易比人抱

打波唔會
踢波好多時間睇場邊
屌？！女

明呀 但我唔信星座
我純粹係一個毒撚
你對自己有無信心先

好似係
咁你應該係果D睇落好多女
但冇女朋友既男神黎

你堅抽呀

亞公角！

果頭近架啦

由頭到尾咁多年都係同一個

睇落囉 毒到喊

好碌撚

點解既
唔係有女落力d咩

當你四社籃球隊大部分人都係呢個高度就好有睇頭

屌認得你了

你都認呢

鬥毒？

其實唔難

辣殺

你唔認得你啵

依家去夾兩夾話要大個仔唔好成日聽老母話

永倫萬歳

十幾友追波跑
N耐先入一粒

即係外型唔毒啦
贏左大半啦屌

學校無手球龍足波場架你地 ？

你識乜叉

阿叔你想加入就俾你贏啦

你果然是一心N用

唉 時代變 搵人傾偈都難
好後悔以前唔把握機會
唉 嗰一種心情

算啦估來都無意思不估了

渣的

梳你太靚仔
襯你唔起

我由入依個post開始到依家都未有女
我入依個post應該係2012年

我就係其中一個

咁似我個fd
落機舖玩揸車 我話要贏佢
佢真係終點急停 比我過

冇

唔是講笑 塔羅條友有咁講話佢由細到大都慣左聽order做野 所以而家先會接受佢老母d不合理要求
我見到：

翻工 lol fifa 係咁多

女人咪撚踢波啦
落到場搶你又唔係唔搶又唔係

學校無分社的

我早d定你早d

我做影相呀仆街

最緊要你開心

睇都咪搞

你班人痴線

係出世開始

重申 我做影相呀屌晒你地

Ching又高又白又滑又靚又知書識禮係無乜波姐都有90分呀梗是唔難

我連FIFA都少打了
人生就是廢青

希古恩盲撚

善忘呀

真係未試過多過一個月

唔打緊 唔洗識我的

同男人打波都係咁講

識得供奉就OK

總之想食女一定係打波

人地好地地踢波又影鳩人

你

我玩足球game唔識射波 淨係傳波
但對家又搶唔到個波 成日0-0完場

飲醉酒仲text到？

我記得你個名

why

dllm x 9999999999

三分醒

見證我長大

A0無個優勢來 加油

我本身已經係學校影相 隊長親自叫我去做影相

搵人教

屌你老母你收膠啦
同時撥出驗眼基金建議清下星期唔好食雞 一陣食著屎都唔知

依樣真

同意

咁我針了

人打波我打波
我就去打唔入流既波

講緊咩

依句真
雖然你少上水

有下場預唔預你條仔好啊
休息又有d唔講得

好正常架姐。。。

愛情

我近排以班玩開既都搶唔到波呢點自豪

超大優勢

係到搵返個

食完甜牙牙柯到今日

u blinded me

甜屎屎

有外表仲怕咩鳩

總有人欣賞你

含__樂

不重要

打波都係啦咁

咁多對末日之沙咩

我等考第一年dse 廢青期日日上架
然後陪我interview 考hkdi
到出黎做野到今日

唔好

上次飲酒有條女的扮醉好撚on9

我已經開始唔知係佢唔正常定係我唔正常

咁sad有冇諗過邊到出錯

有女係度怪怪的
除非同隊波都好熟

我都係 有feel嘅女仔會好怕醜

女仔=優勢
男仔=劣勢

不要說了.jpg

食左？
正唔正

又表現細膽既一面了

唔巧嬲我 我講錯野了
唔係無 細姐

認真喎唔係肚腩大過波已經ok啦

咁又真係失敗既多既

可能我浪蕩 讓人家不安

去馬啦我支持你

嘩好仆街

訓啦

我都覺
以前ex黎睇我打波都係奇奇怪怪

佢

Buy

明左
講起想食

改善緊

明明係放鬆既私人時間黎

你知我唔會搞依d野架。。

嘩好露骨

根據統計......

喂肥仲正架喎你幾高幾重先

Whatsapp個賽後報告俾我

咪咁早啦

才會 結果都 陣亡
唔好灰心呀清

5點先啦

陳述事實

唉

之前翻part time嗰時隔離店有個part time對我有d意思
人地嗰時好純 我當時淨係諗住食人
過左排佢同左另外一個同事一齊
我開始後悔
到今日我仲後悔緊
人地做左model 我仲成碌撚咁
一諗翻起就好憎自己

下？
我地熟到一支水n條友飲
仆街 之後比返個空樽我

琴晚冇訓過

學到野

下真心唔知點解係嬲點解釋埋先絕ok?

可以
不過會搵唔到字所以打錯哂

食條雪條都露骨

肥妹係要訓多d

有乜好學

未出現姐

唔灰 係死心

唔好話啦條女正既我都唔會上啦
何況柒既

好彩冇講咩黎

淨係諗住食人又仆街左d既

之前講緊幾耐之前

講緊男女朋友
同隊波未必熟

等多陣等埋me plx

嗰時細個嘛 嗰時我19歲 我今年25

頭乾
訓

我冇你呢個仔

你幾點

咁再下次傾係咪又要再飲過

哪有仔

886

專注係你鍾意做既野上面 你愛既人就會自動出現

岩岩睇緊hkdi 做part time 六年前左右

其實喺度咁耐
呢度會出現既女仔既年紀差距只會同我愈黎愈大

你真係幽默

唔係正常體重黎架咩

咁食左未

爸爸唔好唔要我

0310

依一方面已經完全係我生命抽走左

159(?) 107.x磅

62kg
即係大波啦

姐係2011

依家咩年齡

咁零丁嘅 oj

170 110磅

你依d過輕既就唔好彈出來啦一陣吹走呀

2012/13左右

水狗
年紀差得遠冇問題架
不過個女仔要出左黎做野先囉我覺得
即係27歲食15歲
同27歲食20歲既分別

下？
有人話我一講起飛機個種神情同瘋狂向人介紹飛機型號呀飛行原理個陣好正
仲有開工影相既時候

死撚開啦你咁廢

大波但肚腩更大真是玩完

愛自己都係一種愛

水狗 依名聽左好多年

同我差唔多
俾人話肥底

開心子

痴線

172 115磅

男仔來講fit啦

110磅我都公主抱到

Then can 收皮了

162cm 88kg

我做時裝零售

水咩狗丫 我係暗戀佢就真係唔會講咁Q多野
對方都做左野個差距感覺係會無咁大的

我師兄係好似抱小朋友咁打直抱我 單手

好過冇波啦

即係我

岩岩係到架

250 300磅

曾經我都咁fit架...

爸爸 爸爸 媽媽就來斷氣啦 如果你唔要我既話我就唔放手

我有時會喺民航處9 fing

我總是一個人在練習一個人

D人唔識食

你喜歡嗎

搵人鬧醒我聽日專心溫書ok？

男定女

我重新聚焦勁力強調多次 你係有波的

水狗for fun
所以比心機你女朋友可能岩岩出世咋

屌 人生贏家

完美身形

我依d係太瘦

55

男人真是唔可以肥

一腳伸鳩你落城門河

肥到自己望唔到丁？

我覺得我應該冇機會俾人咁抱起

睇下書增值下自己

溫咩書呀聽日星期一返工啦唔洗做咩

冇j

有無人要公主抱我

仲唔訓你聽日醒到咩

放假

你g5g我為左胸前兩團肉付出左幾多努力先有而家少少成果

屌同我去注冊未

想太多

由中一識到而家 就算突然比佢抱起都唔會驚

我識游水的 唔怕
但媽媽唔識

又燈

放心無依個問題

著多d低胸衫包你即刻出pool

你無丁

做咩 歧視？

又一個咁輕

我肥左
但只係肥肚
未有腩前既我都係110

推個肚腩上去

你老母萬幾個
冇左呢個搵過個啦仔

係喎我要7點起身

睇相唔覺

明明好正面

你只係未遇到

點解咁多負皮
正皮返先

正

飲多杯水都過50啦 正常啦 唔算輕

魚湯

付出左咩努力先

由細到大都冇肚腩
穚型bra都冇用因為我連背隻都冇肉

食個飯姐

出手了

正皮要同樓主超越生死架
rip

低俗

船B is the best

魚湯唔係比人生完上奶咩

好羨慕

點解呀

你依個拋妻棄子既-心漢

船b

上定先

我都係背脊無肉無乜腩
但我心口都算有少少

起碼要53kg啦

晚晚按摩
唔g係淋巴塞左定乳腺塞左
輕力推都痛到仆街
仲要大力推先有效
愈痛既位愈要按
痛撚到喊

無wifi嘅科大真係好慘

成班集體欺凌我

下係架咩咁你快d生返件咪可以飲魚湯谷奶囉

你低賤tim呀
我都係

咁又太重啦 女仔一聽到過50都好抗拒

心口有就得啦

我成身都係肥膏

人地都想搵人陪食飯姐

直線曬命

咁冇了

女人無肚腩同男人無肌肉一樣

睇第一頁

何解要欺凌你

我下賤炸

叫男朋友搞囉呢D粗重野

女人如衣服啦仔
對d女人咁上心晒錢晒時間晒心機咋

我一路唔敢磅

而家可能有60!

利申 身高無150

點？

行行下漏奶點算

其實都係數字黎姐

我要負返嗎

我今日先講完唔想再黎m痛撚死左

禾54

因為我太靚仔 所以睇我唔順眼

有時俾個機會人地 俾個機會自己
有時有d野真係話唔埋
咪當朋友食餐飯

睇完你咁講開始信少少星座了

仲痛緊？

早知頭先叫麥麥送
好撚餓呀屌

飲囉

差唔多啦

喔

喂屌喊左

晚晚睇住你射左

男人要淫而不賤

要等成個鐘
自己去買啦~~

比佢按我都係痛 仲要佢唔識按咪搞

Errr 無咩點 無咁好睇

麥麥送 差

當然

Hi bb

咁多舊人返左黎

真係少少

我有 點減 好想減 好核特

點解我咁肥矮柒毒窮臭鈍悶蠢

無60啦你

約食個飯姐

今日攤左一日冇事了
今朝痛到嘔

屌笑左

因為打機load唔到
無wifi

可能係無左乳腺

暑假忙嗎

人奶臭架屌
利申飲過

漏奶 乜撚關係

me lo

幾年嚟
肥已暴

你不懂

成日比人嫌重唔抱我

因為佢果D叫渣唔係按

乖黎老豆到拍拍

其實60也是差不多!

仲有快字

咁真係差唔多 我唔抗拒囉但係 我成日都上到50kg

樓下冇行出去要半個鍾

夠架啦

又扮

無肚腩無咁好睇喎ching眼花牙？

不忙
忙返工

遲啲北上教書可能 辛苦錢

上次等2個鍾
送到黎仲要唔熱又淋晒

都係你明白我

無樣

咩叫暑假

成日52~58之間來回
見到少少分別又唔係差好多

話抱我唔起.....

點解唔係你問係我問呀

笑乜柒

me always say truth

教我

無機打+1
Ipad 爆moon

好毒呀 有打咩機姐你

我行一個鐘都未有

一係自己煮啦

我話我有 點減 有肚腩好核特

冇左乳腺就唔曉痛
今日按完仲摸到少少唔洗嚇me

點解既點解既

咁50同60都係差唔多姐屌

咁係佢問題

生完上奶會漏奶

冬天放的假 ?

no that's me

落街買啦 又貴又差

冇人比你淫不過

點解會覺得冇肚腩冇咁好睇

我批要批你個波

成人話題請轉台

我學渣

琴日見到佢cm我都碌多左半甩鐘先訓得著

四捨五入

多啦美plus

想換咪出聲囉
咁浪費!!!!

因為你唔係囉

畢業後既事?

夠做啦都係果句啦唔好肚腩大過波就得

不過骨架大真是玩完

陰陽師
上到百大架我

exact7ly..

因為臭你又奶

唔洗太靚架

幻覺黎

過50好抗拒 但話54差唔多啦

搵唔工好呀
屌唔知點入手

summer holiday

其實佢有話抱
係我驚佢會斷咗條腰

我係醜個d 又暗瘡

巧橙 住hall？
d麵食到唔想食 岩岩食左個壽包又餓了

有d女仔呀 唔係我呀

我已放棄減肥

10kg得返 52。。

有無咁易

骨架大 冇波 肥親都係肚
健身準備練一身橫肉

細妹出世老母餵人奶 我果時5歲問人奶咩味 老母叫我啜下
呢一啜 永世難忘

好似記得你個名

你都要搵工...

永遠減肥失敗

我不嬲支持女仔要肥肥地所以識都唔教你百度一下唄

廢事行出去啦又遠又落雨
等聽日起身毒食

你不是要睡嗎

今年都可能會

睇佢安排
但我知佢想我返去教囉畢業後都

I know that feel

下唔好啦

肥肥地

你又知無 ?

真係無 不過你點知架

無依樣野的

cm你

這是生物科話題

Oh that's me

你洗乜做呀

52先標準啊 又唔係唔知你地班仔鍾意人瘦

無 純粹個人喜好

尷尬到震

屌瞓啦
聽日返八點

其實我連對波都冇

原來打錯字

屌你笑鳩me

醒醒吧 你沒有...

對呀

一訓解千愁

要體驗下做港奴

AGGER CHING

我的確唔係肥矮柒毒窮臭鈍悶蠢

咁簡單 仲加埋廢禿頹

貼地富豪
睇到你呢句我濕左

我只係識LOL

唔是點做你老豆

咩咩
舊人嚟架可你

你養ME牙

養我

我都搵緊人包養

會痛

你明明話係 女仔一聽到。。。
又想偷我雞。。。
你下句係咪會話 我唔係女仔我係女人呀哈哈。。

泰文版拉打

我fd同條女11年
話將條女由a渣到變d

me貼地窮撚

舊呀 你叫咩咩咩

開始努力中

等緊人包養

Ching

我平時講野係一舊舊 對唔住囉

Ching唔好咁 其實依個世界有好多男仔都係睇內心的

公主抱到勁低果時真係想搵窿捐

依度好多旬盤
洗唔洗介紹
唔洗中介費

少少野就放棄

係喎屌 0345

點解要話比我知呀!!!!!!!!!!

咩咩咩咩

可能關直接啜事

問下佢地我ex對佢地黎講有幾肥囉

岩 準備訓

me辣殺

出面post

船b是女神來的

女？

我想

如果我咁肥都接受我
呢個對象應該都真係睇性格
好事嚟

巧辛苦 要兩邊走
但會減到肥

又兜個圈打擊我

依句真

你又可以試下問有幾多男仔鐘意瘦囉

公主抱? 食得架?

你負面姐

無。。邊度有。。

呢到d人好高要求 不了

咁d bb都係直接啜

都......

從來都沒有

比你呃左我成個鐘

老豆 tell me why果段野is 嬲點

仔嚟

unfollow her la diu

變變變生命力

大家封左盤
留返d荀盤俾各絲打

賺到錢比較重要

但未傾人工

我aaaaaaaaaaaa

就快可以調轉抱起佢

唔打緊你有肚腩我原諒你

好似你咁

吹到咁撚大

包三餐 包住 oj?

你都係信子口中既微胖姐

有一個我讀fashion嗰時叫過佢一齊幫手影相

凹左

絲打我okay

唔打緊啦你聽日有野搞咩

自渣trytry sin

包頭

你又知我咩要求

咁岩見到

要唔要小妹

我又要

我都有 比埋你

yes ar

有啲想八下考成點

唔準咁狗

直角

有意私聊

1001

我就是荀盤

u女神
得布吉思bb襯得起你

無frd既女朋友係瘦

其實無frd

好忙架 煲緊劇仲有幾集

ccccccccccccccccccccccc

我係男神